"Même au cœur de la tempête électrique, cet Être Tøøø fluctue avec une tranquillité apaisante qui calme les turbulences émotionnelles des autres, changeant lentement de couleur de manière rassurante. En tant que Tøøø, ma présence et ma communication télépathique pacifiques influenceront positivement l'harmonie de votre musique."
